防護中心憂未來幾日或有拜年相關確診個案

歐家榮表示，今日新增的個案未有屬於新年的拜年個案，但他指出，今日是年初八，如果有涉及拜年出現的感染，未必即時發病，需要再觀察多幾日，又說近日亦發現很多個案，在傳播期和潛伏期間都有聚會，涉及10多至幾十人，擔心有一定風險，若有感染個案，會將病毒傳播，可能會有個案在未來幾日陸續浮現。

開始又篤數

又可以賴市民唔配合抗疫